有無英文擺工文宣圖

巴絲們，想問下你地文宣有無telegram gp, 可以容易D 拎圖，我搵唔到

推

謝謝絲打